有無住係美國既香港人

本身住係美國已經夠悶
仲要黎個疫情
開個discord一齊吹下水乜都好
消磨下時間